「反省反省再反省」夠料就入黎屌到我敗走

呢半個月黎咁多人讚香港，係因為香港人燈蛾撲火咁對抗中共。有d理性嘅人都知我地死路一條，但只係對香港嘅愛令我地行出黎。我唔知我哋點樣會贏，但我知點樣會輸，就一定唔會做。

我地機會只得一次，一定要如履薄冰，盡量減少出錯。

1. 內訌，自己友劈自己友

1.1 語句語氣

—問題

2000000人有唔同嘅意見，有唔同嘅目標，有唔同嘅手法，先好正常，但只要我哋嘅敵人係一致就夠。大家係要互相比意見咁我哋可以變得更好但係我哋唔係要互屌。左一句屌你一早話你咁咁唔得嘎啦，右一句神早話你班友冇撚用㗎啦。你唔覺得啲句式好似曾相識咩？係咪冇比老竇老母咁樣屌過啊？記唔記得咁樣俾人咁屌完之後你嘅心情係點啊？究竟係覺得自己錯咗啊？定係好想殺左佢條撚友？你平時咁樣俾意見人嘅咩？
你係咪想劈到你自己冇嗮戰友玩自殺？定係想件事好？

—建議（我俾建議一向廢廢地，希望大家自己再改良）

記住大家都係朋友，你見到朋友行緊條死路，你係咪咁狠心去屌走佢？係幫唔到佢情況下自己又失去戰友？同時要記得自己都未必啱嗮，唔係大聲就係啱，唔係個辯論技巧好就係啱。我地要嘅係認真自己反思反省，互相討論，再改良做法。
屌人唔係為左自己爽，而係為左佢好，跟住大家好。點樣有效就點樣做，唔係點樣爽就點樣做。

機會只得一次

自推。有人睇先繼續寫。打字仲要用腦真係好攰。

睇左覺得唔算嗮左時間嘅push下。歡迎討論，我相信反省好重要。

睇完覺得嗮時間就負皮，有意見都可以提出，again反省好重要。但情緒發洩就唔好嗮時間啦，訓多兩個鐘好過。

大家唔好執著喺今日件事上面先

其實外圍形勢大好大家睇唔到

台灣同中共割𥱊

台灣民調: 香港「反送中」遊行後, 支持兩岸統一者銳減9.1%

美國啱啱開口話幫香港

新版本《人權民主法案》列避免制裁條件 美限港2020年普選立會

大家將個焦點放返去香港獨立關稅同民主上面，仲有得打

文宣即刻做嘢：香港獨立關稅同民主

抗爭失敗三連星

成效唔大>批評>無人再出黎>成效唔大>批評>無人再出黎>成效唔大>批評>無人再出黎>

唔好再提以前咩咩, 永遠失敗既人先會咁, 人係睇將來, 向前看, 626打柒佢啦

唔係要提以前咩咩咩，唔係要追究，而係同樣嘅問題大家唔反思改變，下次會犯同樣錯誤。

其實係我下個point 不過好懶冇人睇唔想再寫。

總之626兄弟一齊上!
我地連登仔唔係廢青!

要互屌請移玉步

我正式宣布！今日係互屌日！

sad 係咪寫得太長冇人睇
大家已經去埋人地post推po

有一個巴打咁多覆左，寫埋1.2佢

1.2 互相道德批鬥，就算對方認左錯都繼續屌

—問題

個晚，有個巴打出左個po叫大家公投撤唔撤。跟住個晚開始到依家大家都仲互相批鬥緊。定義反先：批鬥即係不停暴力地羞辱同批評人，目的係要將對方置於死地，而唔係辯論真理，只係通過批評人作為手段去打擊人，所以就算對方認錯都會死咬住唔放。
和理非 vs 勇武派
例如，當晚公投後成個熱門都係勇武派屌柒和理非及鍵盤戰士，話佢地咩都唔做仲係到做冷氣房軍師拆散佢地d人，搞到個晚佢地局住敗退。（利申：我係其中一個正皮，可能意見會有偏頗。）我見下面d回覆都好多正皮人士道嗮歉，而且表面會尊重現場人士決定，點都全力支持。跟手都繼續被人屌。我唔想討論對錯，但咁樣真係一係心淡一係反目相向。大家聚焦左係爭奪道德高地上，而唔係理性討論。互相批鬥直至中共勝利。

—建議
要討論唔係要批鬥！ 例如我見之後有人出po建議例如剩係比現場朋友投票，or下次戰士出門在外就唔好係網上面起飛腳，可以等到件事完左再賽後檢討etc.咁樣就好好多。
當討論下下道德批判，例如我係到被人打個陣你係到嘆冷氣，你有咩資格講我啊？ 就好易落入對人不對事，對家唔徹底消失都不會罷休。但需要記住係我地有同一個敵人，冇人會想自己戰友死，就算提出左錯嘅意見都只係無心，大家理性討論後改進就可以。千祈唔好道德批判，一係散嗮一係分裂，自己打自己，最終自己消失。

機會只得一次

香港拉登性戰兵團，626會出動海陸空三軍, 聯合行動, 支援有手寸鐵既連登巴絲打

巴打又係你啊

真心其實你有冇睇

我都係收皮算
完全覺得自己嗮緊連登個server

Sorry, 太長
但我表示支持, salute!

推一下

幫推，巴打有心分析！

Block咪得
得閪閒咩

睇都唔睇就block？

唔肯思考點可能成功？
大佬已經你講緊對抗黨國機器啊
你估玩泥沙咩